{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_086220",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "씨씨무드"
    },
    "text": "CCMOODデザートカフェは平日の基準で11:00から午後10:00まで運営しています。カフェは斗井駅のすぐ下に位置しており、メガボックスの迎え側にあります。カフェでは多様なデザートと飲み物を楽しむことができます。アメリカーノは3,000ウォンで購入できるよう、アインシュペノは5,000ウォンです。オレオラテ、ダルコナラテ、ティラミシュラテはそれぞれ5,500ウォンで販売しています。カフェラテは4,000ウォンで、バニラマドレーヌは2,000ウォンで購入することができます。クロプルは価格が8,000ウォンであり、手作りブルーレモネイドは5,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は平日の基準で11:00から午後10:00までです。"
        },
        {
            "question": "カフェの場所はどこですか？",
            "answer": "カフェは斗井駅のすぐ下に位置しており、メガボックスの迎え側にあります。"
        },
        {
            "question": "カフェで何を楽しむことができますか？",
            "answer": "カフェでは多様なデザートと飲み物を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは3,000ウォンで購入できます。"
        },
        {
            "question": "アインシュペノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アインシュペノは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オレオラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "オレオラテは5,500ウォンで販売しています。"
        },
        {
            "question": "ダルコナラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ダルコナラテは5,500ウォンで販売しています。"
        },
        {
            "question": "ティラミシュラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ティラミシュラテは5,500ウォンで販売しています。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニラマドレーヌの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニラマドレーヌは2,000ウォンで購入することができます。"
        },
        {
            "question": "クロプルの値段はいくらですか？",
            "answer": "クロプルは価格が8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "手作りブルーレモネイドの値段はいくらですか？",
            "answer": "手作りブルーレモネイドは5,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 206,
        "QA": 369
    }
}